遊行前不斷轉風向嘅問題

而家警方不停出反對通知書
今日兩個遊行嘅搞手都話取消
特別係大埔搞手係極度遲先話取消
好多人話照去
但（至少我本人）完全搵唔到時間地點
又有post話隨時轉場去機場
會有大量人唔知去唔去
咁樣就會令遊行人數大幅減少
去左嘅又送頭

星期日又係 一邊話照去一邊話唔好去
又係唔撚知去定唔去

如果每個星期都係咁就仆街啦
以後唔洗再遊啦
有冇人諗下點拆？

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

自推一下

咁你要諗吓你去嚟做乜先啦

搞手收到反對通知書，唔想孭鑊一定叫你地唔好去保障自己，所以照去就得

對家已經變陣 可以停一停 諗一諗先

大部份人有心理包袱 等呢張垃圾批

放心 民意唔會散 只會爆煲

我唔明白你想表達啲乜

個問題係成個連登不斷被帶風向

我冇包袱
問題係不斷話去又唔去
話去又唔去
冇撚到啲狗但自己人完全唔撚知做緊乜

5毛撚囉屌，希望連登仔都有獨立思考

而家文宣嚴重不足（圖好多但冇人推）
又不斷帶風向
今日根本完全唔知去定唔撚去

聽日仲衰
話唔去有成成幾千正評
叫人唔好去啲post就分散哂

叫人去啲post就分散哂

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

推一下

我知 但係現階段叫停一陣未嘗唔係好事

但叫停不等於割 不等於分化 不等於有大台

好多阿毛綑綁式帶風向 一定要小心